接受唔到男友曾經去揼邪骨

同男朋友一起4年，最近男朋友講佢未同我一齊前曾經去揼邪骨一次，嗰時我聽完個心已經好唔舒服，1日後我問佢係咪真係得一次，佢話同我一齊時有去叫鴨，仲要唔止一次，問佢有幾多次，佢話10次內，仲要同左我一齊2年仲有咁做，我聽完簡直晴天霹靂，所以我忍痛分左手!!分手後佢就日日係咁whatsapp我話唔想冇左我，佢承諾以後一定唔會再做，話好想同返我一齊，但我真係做唔到，請問大家點睇?!

感情台

gay

回帶?

兩個一齊射會令感情昇華，佢條J插你屎眼，佢隻手從後幫你打飛機，然後一齊射，諗起都爽

你去揼返次
打和
super

叫鴨 ?